考試出貓好似吸毒咁

有第一次之後，就不斷係咁出貓，但正正因為冇溫過書，個腦乜知識都冇，冇得唔靠出貓考試，變咗惡性循環，依家要點做好，啲英文小學都不如

英文都有得出貓?

作文嗰時有啲範圍全部寫晒係張貓紙抄

建議你上連登開多啲post 自自然然就會識
唔好去搵成人補習班/上網自學喇

姐係吸毒就好似出喵咁
都唔係幾嚴重姐

都係影響大腦發展

你popo 學院出嚟？

考試就出貓->平時就吸毒
可能有d關係

警察叔叔？